## Электронная очередь

### MVP-1

+ Страница отображения очереди
    + Таблица со списком пользователей
    + Пагинация для таблицы
    + Меню
+ Страница добавления пользователя в очередь
    + Форма регистрации пользователя
+ Страница завершения приёма
    + Отображение информации пользователя
    + Кнопка для перевода пользователя в состояние "Завершено"
    
### Установка
``` shell
npm install
```

### Запуск
``` shell
npm start
```

### Описание

Представляет собой интерфейс для регистрации и постановки пользователя в очередь путём заполнения формы.
После регистрации отображается список пользователей в очереди, отсортированных по времени регистрации.
Администратор может перевести статус пользователя из статуса ожидание в статус приёма. После
приёма пользователь переходит в статус завершено.


### Макеты
[Queue](https://www.figma.com/file/IisM6MHASlLIrHl4rEsvzZ/Queue)